跨仔，你問我答

雖然呢度都有為數不少的恐同恐跨，但我希望為大家破解一啲有關transgender 同transsexual 的迷思。其實跨性別都唔係乜野洪水猛獸，即使負皮或者hi hi 言論好多都好，只要有任何一個人因為呢個post而有所啓發，我都想種下一個善緣

呢度可能有十五十六緊自己性別認同的同路人，你可能諗緊自己究竟係純粹鍾意同性，抑或係有性別認同的issue?或者你已經自我認同係個transgender，但係考慮緊會唔會transition?

支持分享

跨仔點溝女？仲有點同女扑嘢？